[核彈] [推上報] 律政司要DQ 講"黑警死全家" 既實習律師

完成事務律師兩年實習之後, 係正式成為律師之前, 需要得到律政司既不反對信件 (no objection letter), 先可以正式認許成為事務律師
岩岩就有律師朋友係wtsapp forward 呢封反對信出黎, 內容大概係話律政司司長因為得知該名實習律師講過"黑警死全家", 所以就反對佢做律師

白色恐怖正式籠罩司法界既下一代
仲話司法獨立

麻煩推比更多人知道!!!

自推10次

自推10次.

推

aginst黑警 唔代表 against 所有警察

Pushhh 咁幾時DQ果堆話9人係曱甴既人？

又黎制造恐怖

自推10次..

何妖殺無赦就冇問題

自推10次...

Push

咁班黑警鬧香港市民去死，應該要一視同仁要炒曬佢地

自推10次
...

CLS

嘩屌你老母

自推10次
..

推

白色恐怖

文革呀依家？

612 721 811 820

一視同仁啦咁

何妖話殺無赦呢

大家明la 我們係唔可以輸

軍政府 新屋集中營

foul language
hate speech against 'corrupt police' wor

自推10次....

何妖講就得

搵國際求助
認真

Dq何君堯先啦係都

我屌

推啊

司法覆核？

不可以得我睇到

612 721 811

821元朗 823人鏈 824觀塘

重要 推

咁幾時釘何妖牌

人地話黑警
你行得正 企得正清清白白又怕乜
自己對號入座 死黑警

司法覆核la
完全唔合理

屌你老母 賤撚到 臭西

白色恐怖正式籠罩司法界既下一代

Diu 冇言論自由架

推推推推推

邊個話香港重有法治？

又係19律政司

小心撞車

公然打壓言論自由

條仆街何妖係咁9up 犯哂法都冇事

自推10次
唔好沉
好大件事

黑警 係犯左法O既警察有咩問題??

黑警死全家

咪係，戇撚柒尻

好沉
好大件事

push

封信無講反對定批准佢做正式律師喎
係話收到投訴, 通知個申請人盡快提供資料解釋返件事, 而且要快避免影響審理喎

白色恐怖

推, 唔好沉

黑警死全家！

Tui

cls
咁何君堯呢？

黑警黑警黑警

推推推推推推

pish

推, 唔可以沉
記者朋友要跟進

DQ曱甴論果堆未？

咁重成世界嘅

佢都默認所有警察都係黑警
雖然知律政司都一擔擔 但都真係好過份

推啦 痴撚線

咁何妖要即刻嘔返個牌出黎先

幫推

文革咩屌

而家係咪默認全香港既警察都係黑警

殺無郝又唔見佢DQ
屌佢老味

擁

推！

好重要 推

大家幫推, 推到有記者見到

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

721 85 811 820

推去國際傳媒

唔推唔係人

721

點解係律師司反對唔係律師會去處理？

721 811
班高官唔退永遠都無運行

炒車架喇, 圖文不符呀

封信無講反對定批准佢做正式律師喎
係話收到投訴, 通知個申請人盡快提供資料解釋返件事, 而且要快避免影響審理喎

食屎狗鄭若華

無非都係想搞到白色恐怖

言下之意嘛

再推

警隊改革 約束武力# 今晚元朗一定要人

痴撚線

何君堯呢咁

推呀

How bout 不歸路?

痴撚線！！！！
言論自由啊你老母！！！！！！

Cls

推到律政司仆街

話打死曱甴嗰啲人又如何?

唉， 間間公司都一直做緊秋後算帳

律政司承認，全體警察是黑警？？
律政司太過分了！

其實黑警死全家呢句犯咩法
又唔係話「我要殺黑警全家」

Push

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

推，屌你咁樣搞死香港後生仔

所有媒體入黎睇清楚 司法獨立已經冇左喇

咁何君堯呢

DLLM!!!

😡😡😡白色恐怖

嘩 法治？冇啦冇啦

Cls 黑警死全家

法冶呢？

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

人手置頂

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推上報

言論自由？
一國兩制？

收皮啦

可以JR

有冇巴絲識個位實習律師 tg個法律界group想幫手

SJ is urged to oppose the application...

律政司司長未話反對人做律師
俾人呼籲啫
睇清楚啲先

cls

收皮啦律政司 黑警死全家好正常既事

親中死全家

之前邊個唔係話有險可守既咩
uccu

點證明fb acc 係佢本人
咁我整個何妖icon fb 9up都得啦

CLS 打壓言論到出哂面

渣槍既人屌人係甲由
好撚驚
容乜易見到甲由就即刻攞槍打死

律師會負責睇申請人有無做完兩年實習既要求
律政司負責睇d申請文件係唔係合規格
所以我都唔明點解可以DQ

咁打小人個啲咪要拉晒去坐監

仆街啦！

但要解釋

比人hack左/假冒/唔記得登出比老友搞自己account

咁已經係白色恐怖啦 講句黑警死全家要開file咁講刁總死全家咪終身監禁

何君妖都未有事

香港法律界應該好快會出現好似中國維權律師咁既情況

律政司已認同黑警=Hong Kong Police Force

呢個要煲大啦

好賤

但係against埋黑警屋企人，封信話屋企人係innocent

平時只要文件齊就會直接出no objection letter, 好少會引述網上言論話要你提供資料
而家仲寫埋 "SJ is urged to oppose..."
仲要得一日時間就要答

死臭驊，幾時橫屍街頭

一早就話咗無司法獨立啦，講到口都臭，係有班傻鳩係咁維穩話有之嘛

都無話要dq佢
標題黨

Pish

維民所止

因為佢已經admit咗，係law society管而唔係DOJ
law soc話收到投訴，已經調查緊喎……

屌你老母

唔撚係掛

你老母咁都得？

pishhh-hhhhh

推

癡撚綫
冇職業失當 冇做錯野
單憑一個FB post 就可以否定晒佢有冇做律師嘅資格

咁下次會係咩？

玩哂啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

言論自由？？？

人地話黑警
你行得正 企得正清清白白又怕乜
自己對號入座 死黑警
咁班黑警鬧香港市民去死/就得?
公然打壓言論自由

DOJ is urged to 姐 未真係dq
睇個applicant答完會點先係真

根本做緊文化大革命既野

干預司法獨立

用一個social media post去judge呢個證據有幾咁有力呀 dllm

黑警死全家
狗仔狗女行先

軍政府

屌你個仆街律政司

比人hack左account

言論自由呢我屌

推... 估唔到律政界都白色恐怖，依幾年完全感覺唔到基本自由

叫親不反對xx嘅都係維穩工具

屌 白色恐怖到咁

CLS!!!

DKLM!

點樣證明係我講先

何律師呢屌你老母

黑警日日用粗口鬧同用仇恨言論鬧示威者
係咪可以全部停職

何君堯仲繼續掛住個執業牌

未撚驚過 攬炒啦屌你個閪

文字獄

黑警死全家 全家死十次

咁都得呀？咩叫言論自由呀？

文鞋

DQ完議員，到DQ律師
幾時到律師加張擁護基本法聲明

何君堯殺無赦呢?

推 屌你老母又製造白色恐怖

收左工都唔比講？
律政司帶頭破壞法治

Dllm

何妖呢?

文革

［鍵盤戰士］紅底01獲4.5星評分，連登仔做嘢未？

黑警啊屌你老母香港警察而家正式成為軍政府

問根據律政師理解黑警是否等於警察

屌，我地一樣都揸唔到係手，真係好無力

又要推爆

一定要班仆街還
黑警死全家 so what?

姓鄭隻臭雞愛滋花柳閪

屌啦星 白色恐怖
土共政府

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

尊敬既梁特首係30 年前都曾經講過

根據咁樣既邏輯其實, 講左黑警死全家都無咩問題

中共又維穩

推呀屌

幾時DQ 我做香港人嘅資格, 唔想做香港人

連DOJ 都咁

推⋯

痴撚線
啲狗打撚死我地 又唔見DQ

Diu

呢個形式上嘅權力俾當權者撚到盡
好撚小學雞

三罷
要清算埋DOJ

推上國際啦,
港共自毀司法獨立既長城,
港共自炒緊

推爆

年初朱凱迪選村代表既元朗民政專員都係玩類似既行政程序(假諮詢，真搭台)黎DQ朱凱迪參選村長資格。

果日仲快，朝早出email，限朱議員4點前要回覆，回覆左照DQ。

唔好同我講一個係DOJ 另一邊係REO加HAD 兩個唔同部門所以係唔同做法

玩行政假動作，係香港係冇分部門。

推到全世界都知

屌佢

上面有人擔心炒車, 我就係度解釋下個認許流程:

正常做完兩年實習, 就可以向律師會申請做正式律師, 律師會睇完申請人要交既表之後, 會check 申請人係咪合乎認許既要求, 之後再出確認信比申請人, 等申請人可以去法庭排期攞律師牌

除左律師會之外, 根據規則, 申請人仲要拎到律政司既no objection letter, 法庭先會比你排期, 平時只要文件齊就會直接出no objection letter, 好少會引述網上言論話要你提供資料, 睇下你有無犯conduct
而家仲寫埋 "SJ is urged to oppose...", 即係唔止要你解釋, 而係如果律政司司長對你既解釋唔滿意, 係會係認許當日派律政司同事去法官面前反對你個申請, 咁申請人就無得做律師, 辛苦train 完兩年得個吉

而家申請人仲要得一日時間就要答, 邊有足夠時間比人考慮點樣答先滿足到律政司

721 811 820

其實standard procedure
DOJ根本仲考慮緊處唔處理complaint

Which means 就算Applicant唔解釋
DOJ未必會接納complaint

仲有投訴人去DOJ投訴呢個錯哂

痴線, 呢個律政司正仆街
推上報！！！

推到國際la 司法獨立？ 政治性DQ呀

如果DOJ唔理佢點答都好，佢都會唔再oppose，咁出信除咗係製造白色恐怖之外重可以係為咩？

如果DOJ唔滿意個答案就會繼續oppose，咁係咪即係間接要所有人為咗自己嘅專業資格而表忠。

問題根本唔在於DOJ最終會唔會，或者能否成功oppose，本身因為一句粗口同一句鬧"黑警"嘅說話而去出信表態以令申請人覺得申請有可能被oppose已經係重大問題。最後結果只係影響件事可以有幾嚴重。

言論自由係咪得藍絲先有

推
黑警死全家

屌你老母啊律政司

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

咁快清算

屌你老母黑警死全家

五大訴求 缺一不可

軍政府治下
毅進警社會地位高過律師

R

721 811 824 825

DKLM !!!
又唔DQ 黑警?!!

何君堯話要殺人添喎
屌你老母

推上報 垃圾政府不知所謂

ＰＵＳＨ

預左!! 佢地日日收集市民資料

p

正仆街

SJ is urged to oppose the application of submission 唔係即係reject佢個申請咩

推比話炒車既人睇

推爆佢

我識好多未做律師既law友
幾乎全部都好熱心社運好憎黑警
咁搞法同禁聲無分別
以後想做律師既全部唔出得聲
分分鐘仲要洗底
真係痴撚線

正式支那化
鍾意畀你做就畀你做
唔鍾意就隨時吊銷你個牌照

呢個好撚痴線

大波鄭若驊 黑警死全家

何妖講殺無赦點計

大家肯罷工未

push!

智障 貿擬人地專業操守？ 黑警講曱甴冇事？

唉

知情權問題
我俾人投訴的話，我有權知同去作出回應
DOJ只係話你知有人投訴你
同出信表態無關（尤其是DOJ根本冇喺封信度表過態）

唔好跟車太貼please

語言藝術嘅嘢

小心炒車

問問律師問題穩陣D

今日元朗 明日香港

你老母即係下次，講過黑警既議員全部DQ啦

你睇多次封信先

殺無赦呢？

自認黑警

dklm

推 白色恐怖

Fk popo

Is urged
投訴人叫佢oppose
但係SJ冇話要reject

以言入罪痴線，人地邊有指定講邊個

咁DQ 何君堯啦,Hate Speech

推爆佢

封信好清楚啦喎
你不如睇多次？

用私人時間發表言論有乜問題？？

612 721 811
光復香港

屌push 言論自由

食屎啦 政治司

何律師 殺xx呢？
選擇性失明

白色恐佈

推！白色恐怖！

法治

屌你老味

821

立即普選 否則攬炒

嘩屌

因為人地Facebook嘅言論而出封咁嘅野真係好肉酸同兒戲

司法覆核似乎好難, 因為rejection係唔需要話applicant 違法, 理論上覺得果個人品行不端都可以reject佢。呢鑊真係白色恐怖，要靠大眾抗爭先有機會幫到佢.

仲唔係白色恐怖？

Dllm大波華

文革2019由律政司帶動

sorry 呢個真係唔係知情權問題。

如果只關乎知情權。DOJ只需知會申請人就可以，無需再問申請人攞comment。

DOJ手頭上有嘅資料就係申請人可能係facebook講過一句咁嘅說話。

如果DOJ覺得申請人講咗句個句說話都唔影響DOJ對申請嘅取態，咁DOJ出呢封信問人攞comment 係多此一舉，射膊，白色恐怖。

換句話說，DOJ 問人攞得comment 就必定（除非佢on9又或者有心做白色恐怖) 表示申請人嘅回覆對於DOJ嘅取態有影響。

明未?

重有就係reject左你，你去ＪＲ都有排搞，燒錢游戲，律師前途難保

up

痴線

推上國際
推上國際
推上國際

又話司法獨立，
呢封信係擺到明講到司法不完全獨立啦
咁啲資產家點樣嚟香港呀?

點解何妖依家仲好地地？
律政司你不如執柒左佢啦

具體行動
1. 散比媒體叫佢地send enquiry比律政司問
2. Email DoJ投訴何妖 (phyllis@doj.gov.hk, herbertli@doj.gov.hk, christinacheung@doj.gov.hk, teresacheng@doj.gov.hk)

即係正式引入好似選舉主任個隻玩法

好恐怖

o

其實係做左傷天害理既野既警察先會叫黑警
如果警察真係覺得自己行得正企得正 人地鬧你黑警 你做乜會對號入座先

以言入罪
應該要再針對律政司搞個遊行
將軍澳斬人同醫院私刑單野又用啲咁輕既罪名
元朗又唔告
而家又以言入罪,屌你老母

DQ左何律師先啦，佢講殺無赦

私人時間講有乜問題 痴撚線

何君堯呢

根本白色恐怖

依家番左去清朝？ 明史案呀？

仲同我講香港言論自由？

未必係咁。封信明顯見到律政司已表態佢有improper conduct，相信律政司好明白佢有言論自由，而且呢句野根本唔係hate speech (無針對種族,膚色, 性傾向etc)。佢無論點回覆，律政司都應該會oppose，只係程序上比左你一個機會答，將來ＪＲ可以打少一個unfair procedure 既 ground

屌要死都係何妖死先啦

tui

dllm

何妖呢！！！！

lawsoc幾時做野

言論自由何在?
白色恐怖已經係香港漫延
唔好比白色恐怖令香港人底頭

屌黑警死全家有乜撚野問題

CLS
係到玩白色恐怖

咁你又鬧納稅人曱甴

正式律師的何妖係唔係應該先DQ?

幫推,
說好的言論自由呢

香港真係痴撚線
辱狗罪未立法都咁
立撚左法仲有得剩

唔推唔係人啦屌

話明黑警即係犯左法既警察，既然犯左法點解唔係令人髮指？難道律政司要包庇犯左法既警察？

何妖講曱甴呢你老母

一人一信問候律政師

推上去

殺無赦

叫你作出回應就係想搜集所需資料
而且叫你回應好standard
處理投訴就係要俾你知同埋理清件事
所以就俾你解釋

攞得comment都未必代表會對DOJ本身取態有影響

我明依家香港係有白色恐怖
但係唔代表每一個政府嘅動作都係白色恐怖
Okay?

CLSSSS

仆街啦黑警

DKLM

呢封信無庸置疑係白色恐怖啦，無得spin

721 811

言論自由呢？

律政司僭建wo
佢係話黑警死全家 唔係警察死全家

屌

我屌咩....推爆佢

the letter already makes a stance of SJ/DOJ namely publishing the FB statement was an "improper conduct" which causes SJ obliged to oppose his admission

推呀dllm

又黎雙重標準...白色恐怖

屌你老味，咁講劇透死全家咪重撚大獲？

睇咗之後事情發展先話係咪白色恐怖啦
而且係complainant on9去投訴先有呢封信

Push
除左何妖牌先講

屌你老母 玩撚哂啦

黑警死全家有咩問題

黑警死全家

wtf

“In light of improper conduct...” 呢個係咪律政司睇法？

黑警死全家族

唔該DQ所有講過「示威者係曱甴」嘅警察

DOJ將來點講點兜係將來既事 (可能受局勢影響), 但呢封信既內容係前所未見, 有人complain你想applicant responds係唔需要比一個DOJ睇法出黎

痴撚7線

同dq梁天琦一樣 扮有procedural fairness
無論你覆咩都好 都話唔信你

明顯係

屌你老味doj

全中

Cls ga

721
811

你又知前所未見？
你俾人complain過admission咩？

黑警死全家
btw何妖話殺人就唔洗？

言論自由都唔比有？

嘩 我屌你呀 正苦又做乜鳩

post 上reddit 同揾外國記者

何君堯侮辱人既曱甴論點計先?

一齊去law so投訴何生:

...
個上文下理好明顯係話因為improper conduct, DOJ 被人要求oppose

冇話doj 真係oppose,亦冇取態係乜
寫得唔好就真，應該寫in light of alleged improper conduct

要同何妖一視同仁 生就一齊生 死就一齊死！

司長僭建犯法喎，點解唔dq自己？

不如直接d
反政府就死刑啦

佢就係無寫 "alleged" 呀, 你話佢係故意定疏忽?

司法獨立係咩黎

完全係大陸做法
你唔聽話就封殺你

佢似係quote返complainant多
因為佢話”complainant stated that such improper conduct...”
佢都要話你知人哋accuse你啲乜，咁你先可以回應到

Agger

唔可以得我睇到

律政司司長DQ自己先啦

本來只係叫佢解釋, 但係俾你班友越推越大可能真係會俾人DQ

慢慢變成大陸，個個律師都要聽聽話話。好恐怖。

Disagreed

Doj絕對比黑警更仆街
讀咁多書 竟然幫毅進仔做狗

我寫封信投訴大波驊，可唔可以dq佢

推到見報

黑警都唔得唔通要支持黑警？

呢家唔係DoJ反對
係街外人反對
所以DoJ通知被反對既申請人

quote完complaints之後加左自己意見呀, seek representations都係做個樣, 同當年DQ案做法一樣, 果陣又係DOJ advises話出咩信, 不過出信署名係選舉事務處

癡撚線

自認所有警察係黑警？

打壓言論自由

痴撚線
咁又唔見DQ埋何妖

痴鳩線

中國化

如果無人推呢件事，去抗爭，佢應該無運行

痴線，你玩晒啦？呢單野一定要推上去

推 cls

個post都唔heat，太多議題無人理呢單

大家最應該擔心既, 應該係如果呢單case 變左案例就大獲
以後無trainee 敢發聲

司法獨立？

係無事務律師敢發聲

話有險可守嗰啲仆街切腹未？

傻撚左？

何妖呢？

黑警死全家

包庇黑警不得好死

應該又係 689 背後發功

破壞香港法治 由香港政府帶頭

cl7s

on lun 9 gah HK govt

以後講 Hacking4FamilyMart 囉

黑警有話察咩 狗之嘛 邊個認為掛警係警察？

連登仔係咪唔識分表達意見同hate speech？你要鬧警察，可以針對佢地嘅行為、操守。但死全家呢啲毫無疑問係hate speech，仲好意思話同言論自由有關

好話唔好聽，就算今日比佢過咗，他日佢上到court，只要單case同警察有關，一定有人拎返出嚟講

再推, 推到有記者向律政司查詢

黑警死全家SJ話考慮object, 但係讚揚721白衫人就冇問題

需要DQ令一個後生仔辛苦develop 既career 一鋪清袋?? 點都講唔過去下話???

推推推

呢條友block9佢啦, 你返去讀下書咩叫hate speech先啦, 要同性別，人種，宗教，族群，殘疾或性取向有關先叫hate speech呀. 香港未有辱警罪，歐洲人權法庭都ban9曬某啲歐盟國家既police insult offence。佢將來做律師一定要上court咩?你咁無知? 就算上court又點，佢做代表律師，佢過去言行同單案有關咩？

係咪警察屌完閪無錢比殺人
都唔可以話佢唔啱？
聖人呀？

Fuck

仲有佢唔係鬧＂警察＂，係鬧言行有問題既＂黑警＂。香港有人認係黑警咩？

Push ah diu

Yes

律政司已成徹底嘅政治瓜牙

Black cop

何妖就冇問題，咩世界

已進軍法律界

同埋黑警係黑警, 警察係警察. 鬧緊人係黑警, 從來都係針對佢暴力行徑.

好快少少野都HATE SPEECH, 連鬧黑社會, 鬧特首死金家又唔比. 一個二個左膠上腦. 反HATE SPEECH用黎係保護弱勢社群, 唔係既得利益者.

DKLM第二次！

推，屌佢老母

好驚呀！咁都 object.

律師為正義發聲，有冇做錯到

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

821 元朗靜坐823 人鏈

痴線連律師都白色恐怖

黑警係against the Hong Kong Police
意思係DOJ合理地相信全部警察都係黑警?
請DOJ解釋一次黑警定義

呢啲你就DQ
白衫就不起訴
你不如宣布埋基本法係歷史文件啦屌

而家人地咪叫你上去解釋囉，好似你咁大條道理怕咩？

唔通講屌你老母就真係屌你老母咩
我叫你快D仆街死, 唔通咁又話依D叫教唆他人自殺?

咁話示威者係甲由個D呢

依單嘢應該要同政府打官司JR佢？利申唔係好熟，但要有個方向點拆。

何妖點解無事

話市民曱甴就得？何妖唔使清算？？？

P牌推唔起

痴撚線！！！！

個complainant 唔識法律姐, 律政司又陪佢癲
出信之前有無問過內部法律意見先出架

真係可以咁樣隻手遮天？！

香港邊有黑警？

怕咩?呢封信已經可以推斷無論佢點答, DOJ都會reject佢, 然後lawsoc好大機會reject佢, 然後法庭比唔比佢做律師係好睇個官係邊個. 佢個解釋可以好無力 (參考DQ 案)

幾時產生政府會同你講道理既錯覺?

上文我講左

可以點幫佢?
Btw邊個篤佢出黎

Too crazy

exact7ly

by protest

推呀 屌佢老母

有冇搞錯啊

只准執葉律師何妖講殺無赦?

推
白色恐怖

你咪 on9
依家個 Applicant 有無比人 Charge?
入左罪未?

推，勁恐怖！

"黑警"這兩隻字在法律上和字典是沒有，佢個意思是什麼都在大家心中，有人覺得是皮膚、危險、仲可能系天氣，咁即系律政司司長心中一定有鬼，自己想像一些童年陰影，所以先有咁低知做法。

鬥無恥
Facebook 唔係我既

低能DOJ

DOJ係咪唔知咩叫freedom of speech

律師有分好多種，唔一定上 court 囉

慘 玩撚完

何妖點計

文字獄？

首先, 政府同警方都冇承認過有黑警, 咁既然冇黑警, 點解DOJ可以將「黑警」 associated 去 "HK Police" ? DOJ覺得香港警方=「黑警」?
第二, 點樣去証明「全家」都係innocent family?
第三, 點解唔DQ埋執緊業而又係improper conduct既律師?
第四, 假設如DOJ所講真係有「黑警」, 點解DOJ唔DQ埋冇譴責「黑警」既律師, 見到有人犯罪都唔會譴責/舉報既律師先係 "proper conduct" ?
第五, FB出post一定係本人? DQ人唔洗攞証據?
第六, 唔俾applicant係陳述緊任何人,包括黑警既屋企人, 最終都會一死? 唔通DOJ覺得佢地唔會死?
第七, 「黑警死全家」, 咁樣係大快人心, 罪有應得

屌佢 律政師

簡單講 - Presumption of innocent

個 Applicant 有無被人落 Charge 先? 有無入到罪先?
無既話，DOJ 佢 oppose 咩??

政治性針對

何君堯講殺無赦反而冇事

呢啲objection係好主觀就做，唔使定罪

on lun 99

咁何君堯

其實，佢係社交媒體講既野，同佢係咪適合做律師，係irrelevant囉唔該

何妖點解又無事？
食屎啦

黑警隻手遮天 司法獨立？晒9氣

記者

佢封信20號出, 要人21號前覆??
收得切信架啦?

話示威者曱甴個啲警察應該全部革職

比卡超仲話親身受到白色恐怖

黑警唔=POLICE囉
咁係咪講"殺人者死"/"強姦犯要坐監"都算hate speech?

舉報人士將不會被告知調查的進展情況或結果

on99
How do you prove the facebook account belongs to the Applicant?

推, 仲未有新聞

人地係solicitor唔係bar

我意思係話, 律政司個做法就係以言入罪, 佢覺得係咁就可以oppose。你可以有一百幾十個理由話個statement無問題, 但律政司都可以唔so你。事實上佢唔係decision maker, 只係有interest可以比opposition既party。

屌你老母臭閪

大波鄭又un un腳

而家唔係法庭刑事定罪標準，唔需要睇毫無合理疑點呢個要求

solicitor都可以成日上court, 但佢將來上唔上court 根本唔係point

大波驊死全家

其實打個投訴電話有無用

what is this

咁黑警話市民係甲由係咪要人道毀滅

放twitter!!!

何君妖又唔洗紀律聆訊既？

推！還律師公道！

下次要講雜總萬歲先比批
再下次要為香港isis提供性服務先批

823人鏈

所以，完全唔需要任何 evidence，唔需要任何既 prove 就可以 oppose?

反擊，揾番仇視示威者d pk 既hate speech出黎投訴，私人公司又好，公務員事務局又好。

之前有人話煲大曱甴係hate speech,係納粹，是good point

yes

推到司法覆核

咁不如修例做以後所有唔撐警嘅人都有罪反正都係人治

push!!

係咪要講:我愛中國/我係中國人先可以升職加薪??

痴L線的律政司...安樂事件已經夠佢落台..仲咁多嗲!

cls 隻手遮天

仲成世界

政府一直關注事件

未必有用, 請看上文

黑警係抵撚死
唔出聲任由黑警亂黎既警察同樣都抵撚死

政治干預

唔好意思,借一借位

[推Post啦屌你]824!觀塘要人 824!觀塘要人 824!觀塘要人

既然冇問題，你地可以號召法律界人士一人post一句黑警死全家嚟支持佢，咁咪搞掂囉簡單直接

香港言論自由呢
係未全人類要愛國愛黨
癲完未
香港人加油
光復香港，時代革命

黑警正仆街

DQ死全家

一定有人督灰，唉好陰公

我覺得律政司出嚟嚇鬼姐 之前有條友有非禮案底 DoJ同Bar Soc反對比佢做bar 最後個court一樣比佢做 冇理由非禮比做 係網上講句合法言論唔比做掛 係麻煩個trainee要搞一大輪姐

黑警對長者使用酷刑凌虐

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第30日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

一停就清算
香港人 醒下啦

各位外資埋嚟睇下

推，何妖都未dq走尼dq個平民律師

屌你老母仲信香港正苦?
對面都唔守規則,但係要我地守?
屌晒佢地老母

言論自由呢屌你全家

on9 doj

認同左警察係黑警呀？

黑官死全家

cls
咁成班藍絲炒得啦

三權統一

言論自由呀屌你老母

cls係要咒你死全家啊！

黑警死全家呀！仆街！

語言入罪

乜宜家成個警隊係黑警？心虛呀？

咁唔該DQ埋何妖呢個靠呃騙的so called律師，簡直是律師界恥辱

依張野係唔係同意緊所有警察都係黑警
唔係既話點會覺得個speech "was directed against the HK Police".

有冇俾呢單更白色恐怖

不要說推
試下講：我爸爸係警察 老師你一定比我英文科滿分 否則我叫爸爸拉你返差館告你行為不檢 阻差辦公 暴動！

dllm司乜撚野法獨立

黑警死全家有咩問題 行得正企得正會係黑警？

黑客入侵

公就佢贏，字就我輸，佢玩晒啦

P牌推唔到
屌柒律証師

Cls香港，推

律政司😠

何妖公開恐嚇
公然同黑社會合作都可以冇事？
屌你老母

唔好咁天真啦，投訴受理先會有呢封信，
然後依正程序同你玩。

[公投]連登應唔應該有外語台

先唔好講何妖講殺無赦冇事，人地連喺法庭影相都冇事啦，DOJ真係笑大人個口，拆自己招牌

痴撚左線

黑警死全家有咩問題
又唔係警察死全家
除非Police = 黑警

Pushhhhhhh

其實一早已經冇法律
只冇畜牲與良知

人地幾時話律政師要dq先
係封野話律政師收到個咁既投訴，有人urge佢dq喎

有冇得投訴律政司

824觀塘

唔係投訴成立點會叫applicant 解釋呀！

真係要攪大佢

黑警死全家！！

尾2 果兩段 冇話投訴成立喎 仲係consider the complaint
唔係加個感嘆號有說服力d既

我唔係幫邊面， 但話律政司話要dq佢完全翻譯錯誤

出黎做野入過公會未

推上報啦，搵人投訴個d議員啦，點解個d議員講殺無赦又冇事呀

Enclosed Facebook post點解唔貼埋上呢度

人地反黑警都唔得
鬧拉登死全家係咪又違反hate speech

有屁你就放啦
呢封野係可以當核彈，但前題係根據事實，唔係譯錯晒煲大佢囉
文宣唔可以推返d 事實既野既

港共真係好撚惡

要conisder已經係初步成立，開左case,要睇埋被投訴人嘅解釋先決定。

感嘆號係表達咁唔合理嘅投訴，律政司都會consider，根本連consider都唔應該。

唔通我話殺人兇手死全家又要被DQ？

cls！！！

垃圾高官，搞爛香港
屌你老母

推俾外國知啦 文宣核彈黎 香港司法已經完全唔中立 會玩白色恐怖

831

What can we do

推
721 811
823人鏈